SARS個陣記得讀緊中四乜嘢口罩都唔帶

仲記得每朝學校話要喺屋企探熱睇下有無發燒
基本上日日都係老作溫度
仲派埋啲垃圾藥丸

支那人樓主